不如大家入黎Share下你點樣體貼男友

不如大家入黎Share下你系如何體貼男友
大家可以互相學習下。

我為男朋友做過的“愛心”事件：
1. 每次約會前會幫距買好第二朝早餐
2. 距唔捨得買衫，距冬天衫好少，我就買比距
3. 近排股市好差，距系做投資ge, 我就每日發warren buffett的投資語錄鼓勵距
4. 手抄左一本buffett語錄比距
5. 距出trip會提前幫距查好當地天氣， 提距帶外套
6. 距心情唔好時，贊距

點樣體貼得嚟唔係做佢老母？

我都覺得唔應該對男人太好
佢地唔會識珍惜
而且,往往都係o係我地頂唔住,
or積積埋埋太多o既唔開心,
講分手佢地先會後悔..
先開始反醒自己做錯左d咩...
有d even係o係個ex搵到new bf之後就再追番人
見個ex有人fight先fight埋1份

唉,男人..
"天下烏鴉1樣黑"

"佢"字好難打咩？

倉頡碼係咩

唔會打個距字，等男朋友睇得舒服

送❤畀距

佢

冇男朋友

距你老母

行街會成日借啲意用碌鳩撞佢，佢話好sweet

GAY

人尸 os

屌 即刻變gay post

打機唔嘈佢 同買新game比佢

含撚